互動小說——《推倒世界》

你是否想改變世界秩序……

目前，全球二百幾個國家同地區中，美國一枝獨秀毋庸置疑，中國、俄羅斯、日本、英國等傳統列強雖然野心勃勃，但受限於軍事同經濟實力，只能企埋一邊等候時機，至於落後國家，生存先係王道……

宜家，機會來了！！！！！！！！你係我大力支持之下，可以憑一己之力，推倒世界秩序！

故事開始：

請選擇一個地點作為你的根據地

A：美國——黑人區
B：日本——Av片場
C：印度——恆河水底
D：朝鮮——金與正閨房
E：中國——新疆集中營
F：烏克蘭——切爾諾貝爾輻射區
G：無國區——南極大陸

3票！！！！當選！

b

冇香港?

B

樓豬 有幾多成機會 會棄故

B 日本——AV片場

故事開始。

作為故事的男主角，你名字的由來，事關於一段迂迴曲折的故事

時間追溯到2000年，也就是20年前，當時你的母親懷著你六個月，生活也算有滋有味。然而，一個晴天霹靂的惡耗傳來，你的時任父親因為千里迢迢走私自己被美國抓到，當場槍斃！

對於你父親的死，你的母親百感交集，走私自己這根本就是拋棄母子倆的惡劣行為，他的死應該感到開心，但又因為是最愛的人，又開心不起來，甚至是傷感。

父親死了，經濟來源也斷了，無依無靠的母親因為身懷著你難以找到正常工作，後來機遇巧合之下，經一位網上介紹，她去了日本AV拍攝現場，為了養活肚子中的你，或者說是讓你有未來，她豁出去了。

關於大肚婆的Av題材，你母親再適合不過了。

你母親機敏過人，經掐指一算，10－6＝4，也就算說還能賺取4個月的工資，她認為這4個月的工資足夠買營養品了。

可惜事以願違，她在拍攝第一場AV時，因為被內射而感到高潮後，此時他們的精子和你產生強烈的化學反應，導致你提前4個月出生了。

因為你提前4個月出生，又是在Av片場，再加上你父親姓浪，所以你母親特意幫你取名為……

浪大條。

20年後，你已茁壯成長，為了了解自己名字的由來，你走近年邁的母親旁，詢問了名字的由來。

鑒於你已經發育成功，她這時才把不堪回首往事一一告訴你，話畢，咬舌一百次自盡。

到死之前，你母親依然沒有說名字的由來，所以，你只知道自己浪大條，卻不知為何叫浪大條。

為了紀念她，你來到了日本，找到了那個屬於你出生地的Av片場。

母親的死讓你失去理智，那一刻，你在AV片場，注視著墻上的一隻螞蟻，堅信會用自己的實力報復社會！並且對自己聲稱Av片場就是自己的根據地！

當晚，你在片場親手做了你最愛吃的螞蟻炒飯，邊吃邊想著如何推倒和平已久世界……

這宣告了故事正式開始。

推倒世界第一步，浪大條應該做的事是：

A：需要更多的力量，所以出門尋找志同道合的年輕人
B：去街市買把菜刀，先屠殺魚練練殺人手法
C：報警，謊稱遇到外星人
D：有錢才能執行更多行動，所以決定搶劫街邊乞丐。

D

已沉

推下

差一

生物巴 有冇興趣玩故事接龍
類似咁樣
[另類故事接龍] 我在藍星的日子